[突發]whatapps有大陸妹加我

係咪新式騙局美人計又話我香港導遊;又話自己叫林珊

唔係 佢真心鍾意你 好想俾你屌

之前試過 我話我係導遊

準備定去七仔買點數未

參觀下佢屋企囉
帶我去體驗下香港警察既專業

怎麼了？看你有心事可以跟我講講嗎？我可以當你的傾聽者唔撚係掛 無論點樣港豬會第一日識咁講野

真心想識人，send你碌鳩連樣俾佢睇下

我whatapps重無自己相

佢會叫你買股票

叫位女手足小心啲

係支那好易畀人周到

[8/9 15:42] 沒事就辦公室帶來一些壓力😅😅
[8/9 15:44] 工作都有壓力呀
[8/9 15:45] 我雖然是在我媽媽廠裡工作，但是也是有壓力的

點覆佢好

比起你，我更想認識你媽媽

屌

去馬

有冇蝗妹圖？

[8/9 15:45] 我雖然是在我媽媽廠裡工作，但是也是有壓力的
[8/9 15:49] 尊重勞動階層😅🙏
[8/9 15:50] 我們都是勞動階層
[8/9 15:51] 你工作多少年了呀

我有照騙我感覺

的感覺

直接問 你叔叔有沒有推薦那隻股票

買點卡定股票 開估未

[8/9 15:50] +852 我們都是勞動階層 [8/9 15:51] +852 : 你工作多少年了呀
[8/9 15:52] 7年, 舊公司6 新公司1年 [8/9 15:53] + 那也是經驗豐富啦

喂 跟住講乜野好。平時自己一個更開心

唔會呃人啦 試過約出嚟扑野

得閒咪同佢玩吓撚吓佢
Lm睇報告

我工作了80年

膠刀肺豉脾

講下習近平

對面自介起 講多幾句 對面dead air
重毒過我

之前試過，佢話佢通信錄度有我電話，問我係唔係曾經見過佢，我答佢係，我響佢老母個喪禮度見過佢

我之前也有幾個大陸女朋友, 發現性格方面合不來。

講真話o唔ok

打句 free hk先啦

宜家對面dead air

定話 等一下我有魯婆 然後完事

光復蒙古 時代革命

我記得你，你經常參加遊行集會
現在小心一點，有國安法
放心，我不會舉報你

咁快出大招

魯乜9嘢婆

問佢幾錢Q

[8/9 16:08] +852 : 你以前經常來大陸嗎 [8/9 16:08] +852 : 她們性格都怎麼樣呀😂
說前女友壞話的男人會顯得自己不厚道😒😒

nmsl故事版

微信女whatsapp版

開餐喇喂 即管J

你個標題已經有行騙keywords

收過最少兩次

溝下佢，叫佢send多幾張自拍比大家J下

快快手約佢出黎食個飯見面先啦
話帶佢食法國餐 Café de Coral

串到問我 睡著了

直接8964啦咁多廢話

仙股能

試過，小弟有自知之明，拒絕再玩

重做埋乞衣添

呢D大陸妹除了想呃你錢之外，都冇乜目的

不如話屌緊佢老母果時咁啱見到佢番屋企

同佢講你想入佢個系

你要需要佢呀

我叫林作，我件背心四萬七，我好靚仔，我係導友，你否比WhatsApp 我

屌你老尾典型支那g好撚核突

之前真係有個靚女加左, cam 過真人，傾左十日左右話佢叔叔有玩股票想我加佢。。。

我講，我唔玩嫁，唔使呃我了。

之後佢叔叔加左我

之前都有。即刻block撚咗個contact.

遮電話做乜呀

你平時係咪冇同過女仔講嘢？

平時返工得堆大媽。

男扮女多，呃錢？

林生

靚女就話姐
P晒圖又開filter都咁撚樣衰 你開post黎做乜

我加入左騙人股票谷

試過
問我係咪香港導遊

有仔撩你，就快啲瞓身 all in 啦，仲諗

咁岩係啦

識支那人都算，仲要生件支那仔？

屌笑左 我都見過呢個